［法律JJ入］🍇高買事件一問

啱啱去7-11諗住買啲宵夜，點知見到有抽提子 忍唔住口抆左粒黎食 諗諗下好驚 會唔會比人拉？我食完即刻跑左出去，冇抹到啲提子上面嘅指模。點算

有冇洗過架？

我點知，肚餓得滯抆左黎食，但幾清甜

樓主 我前幾日先見到有抽提子擺左係7仔個雪櫃到...

食野唔算高買

番舖頭check cctv 先

勿相認

Thanks bro

放過我